其實有冇辦法身上裝個CAM可以同步於其他DEVICE 即刻BACK UP

萬一落單俾狗咬甚至被自殺都有片為證

我意思係, 就算俾狗剝光豬整爛哂你身上所有裝置, 之前錄低左既聲音同畫面已經係我屋企/朋友部裝置到SAVE低左

iphone sync icloud及google drive
然後你在google drive預先share folder..

開直播囉，不過要有fd知你account

twitch直播會有back up
直播自己個cam

係一個好方法
twitch好似可以lock password先睇到台架嘛

share俾自己啲朋友
或者for訂閱者only，然後朋友互相訂閱